小米妖股 依家炒唔炒得過

幾時跌返招股價

而家atmxj 變左小米最安全，雙馬被政府管制，美團升好多，高j緊，京東都升番唔少，中價位，小米星期五沽盤大，成交量多，而家反而低位，加上星期六未開市前解左禁，星期一就會升番上25－26＄，橫行唔入貨等幾時。

有風險，
睇下會唔會比美國制裁

外資仲未沽完喎

lm學野

睇好小米 淋價總是跑第一

白馬股，制裁成功有國家隊頂住，制裁失敗就利好消息
點都gogogo

唯一係雷軍係個大仆街，想炒唔係咁易

跌破200天線先黎入市
巴打你係得既

其實小米負面消息已出哂，美國已解左禁，佢只是回復番正常估值，即係 27＄附近遊走。

24號出業續，業績唔知有冇增長，見之前印度又話咩銷量第一，希望利好

聽日有機會加

聽日會升到仆街

我係點都會加，我本來星期五加，點知佢突然出左解禁消息，我均價都29個5，聽日溝到28個5都好

升唔到好多 始終有部份錢去左週期股 同 債息升 加上通漲壓力，公司成本高左，但賺錢能力冇高到，如果借貸息口繼續升埋，就真係hihi。短線睇27＄附近

連登財經台一致看好小米（1810），並上調其評級至「買入」，目標價28.6。

信我啦 我呢期好旺

點解雷軍係大仆街

你睇幾多目標價先

下 呢次制裁因為佢背景麻

你都唔聽書

聽日開市不問價入啦

其實呢隻野上星期頭21蚊邊已經可以入
佢用幾日夾硬禁低星期四迫指數基金走貨
U 盤成 66 億成交，之後唔係大市咁回佢星期五一定收 23.5 樓上
而家制裁都收埋皮，啲基金佬唔知聽日點搞

利申
$20 SP 加 $23 call spread
$20 我怕撚同佢接

24＄太多人沽佢，聽日大機會裂口高開，小回 ＄24尾 ＄25頭收市

上次話造車 出完NEW 第日倒跌

都唔突然la, 你睇北水小米淨流入左成個星期就係為左博解禁

我又唔覺，24蚊唔係太多人坐，最大蟹貨區應該係 26－30 左右，個段就真係有排搞

手上有貨可以等佢升到 27個時就做 $30 SC 既

造車就算，炒消息，但解禁就真係好緊要

其實佢企24－25＄邊 我都已經會入

人渣到極點啦
衝到 32蚊，一星期後最低 20.25

牛市股神 唔會睇到咁深入
有錢賺就得

企係山頂真係大把人，沽壓好大＄30一批、31－32又一批、34一批 呢三層最多

妖你，人地睇年報、睇技術分析，你睇氣運，氣運師

十二月中到二月頭成個大圓頂係 29蚊樓上派足個半月

所以爆得上30＄ 就一級級再上。都係睇北水同市場氣氛，17／3睇美國最後異息成點，我覺得唔會加息

小米都叫妖？

匯豐都彈得起
小米應該無咁快死

你問下半山到山頂既朋友妖唔妖

炒小米都係炒解禁小米同唔解禁華為，美國依係主導隻股升跌既最主要因素

唔識答 唔好衝出黎柒 入得黎都知小米比人制裁

邊到係山頂？

連登一致睇好

21－22＄夠哂抵買，但果時大家又等緊18＄

$34 附近

星期四 21.8入咗
開心掃錢吧

如果下月升到40呢？

夠膽sh就得～因為總有人唱衰佢，例如手機業務增長會放緩，因為市場多人同佢爭，佢手機有5x％收入。

不解釋

利申: 有貨

小米佢產品多元化

聽日炒起

均價24仲有5% 先返到本

小米增長咁高，而家個PE其實好抵，如果真係全面解禁，上40$ 萬億市值不是夢

信就有 之前輸40萬 呢2個月倒賺20萬

師兄 你厚身家

我本身長揸，所以我係逢低就溝貨

升極咪1 2% 大市跌

大師有料

我15買一話制裁30就放左，而家炒下小米d輪證波幅,如果解禁應該會入d正股

食下波幅都幾好

咁好身手既你 ＄15都入到

講真，長渣先有肉食，否則走出走入，走多幾次，一次爆升就入唔番

出到聲回購姐係睇好自己間公司 點都hold到公佈業績啦

入果陣6月比起低位都升左50%，入手原因有一日突然特大成交，個成交係隻股ipo有史以黎最大，咁就好值得大手入

你拎住成年，有耐性，抵你賺錢

Yes, 用輪證做下短炒波幅就okay, 長渣搵大$要有d信念SH

而家好多隻都負數，要等個市回番先有正增長

天涯何處無芳草

炒得過

Pawpatrol 不代表我

諗唔到仲有咩壞消息，應該係地板價了

屌米幾時再派免費股票俾員工？你班傻仔仲攞錢買

依家都係渣番d有盈利兼低估，1810解左禁會係依類股

Bin

3月尾回購，點都會升喇

又贏。

但全部下欄野

知唔知支那回購點解？佢地用公司錢收自己D貨咋

做家電都係賣呢D啦

咁咪當佢國美咁睇囉，初乜技股？

哩個仲好笑
佢消費群係邊D？下層消費者，你有幾可見"名牌"會只可以做哩個消費群？

都玩得 但建議 唔好諗長 低位買 一上就賣 買到均價好平就擺下
始終多人見低入 上面沽壓會好勁 宜家外部因素又不明

你睇下 呢排老散有入 北水又有入 高盛又有入 但由於係T+2 係早兩日 佢地成本唔高 今日有消息彈一彈 如果一有小小壈消息 一定出貸 就沽到PK

你真係唔識

無可能

仆街，肯定跌到招股價

係既係既

係香港先當佢係名牌。
H&M就等於香港嘅bossine或giordano,
香港人唔會當佢哋係名牌，但大陸人就會。

先理解何謂名牌，小米咪最多bossine level

咁又唔係既，佢會比bossine高一級既，你有幾可見大堆姐姐係h&m買野。。。

M型社會呀，下欄嘢會愈黎愈多人買

巴打睇得幾準
睇下有冇機25蚊收市

我建議是拎住佢，等起飛

M型消費係點？

如果有耐性，29、30、32$ 唔好因為有回調兩蚊就走，咁係好傻，當有班淡友走哂，就會不斷起飛。只是差債息問題，過埋17/3 等睇戲。

SH左一段時間 27蚊買入
我都等緊17號業績

我買咗小米手機

不是業績，業績無咁重要，17/3 是美國議息

同美國科技股比唔算大特價啦

維持低息環境，QE繼續放水，公司成本唔需要提升，對抗通漲，大盤就會齊升。